分享幅黑白相比大家欣賞

你地覺得影成點？
好就正評
差就負皮

竟然有相

冇話我影呀，我係網上面見到想分享下

無構圖可言。

講明先，相唔係我影

個人冇影嘅

你朋友______

一個正評都冇？唔會掛

係香港攝影大師伍振榮影ga！

一齊去ok?

咁驚做乜
唔會有影響喎